新手貓奴求教

2個幾月既細貓 一日要喂幾餐好？ 我試過跟網上話3餐 每次一水樽蓋平蓋甘上下分糧 但矩每次食完都好餓甘 係甘叫要野食 甘係應該五理矩定俾矩食。

放長糧 絕左育先限佢食

你真係餵得太少
貓通常都知飽
放長糧都可以
但每日一定要換過d新鮮既糧

幼貓乾糧要五要溝水喂？

唔洗

屌你老母返5p啦

幼貓可以食成年貓糧 只係屙啲屎超臭
申利試過 隻貓健在 依家十個月大

如果大家鐘意貓貓就follow 下